我唔還錢，但應承你我唔會唔還錢

華夏幸福流動性緊張致52.55億元債務逾期，但承諾“不逃廢債”

600340
截至目前，華夏幸福基業股份有限公司（以下簡稱“華夏幸福”或“公司”）及下屬子公司發生債務逾期涉及的本息金額為52.55億元，涉及銀行貸款、信托貸款等債務形式，未涉及債券、債務融資工具等產品。目前公司正在與上述逾期涉及的金融機構積極協調展期相關事宜。

針對公司流動性緊張問題，華夏幸福金融機構債權人委員會組建暨第一次會議已召開，確保金融機構債權人形成合力，以“不逃廢債”為基本前提，按照市場化、法治化、公平公正、分類施策的原則，穩妥化解華夏幸福債務風險，依法維護債權人合法權益。